嗌香港人之後個句可唔可以改做退無可退or 抗爭到底

嗌加油係打下氣，但嗌 退無可退/抗爭到抵
更顯我地既決心
同意可以推推

612 721 811 831